仆街，個fd約左打邊爐,跟住唔帶電話去左放狗

癡撚線架

咁佢都同你一齊點解仲要帶電話

佢冇去打到邊爐啊..
又唔撚出聲自己去左放狗

唉…好撚肚餓啊而家

仆街，仲未蒲頭
嬲嬲地想放鳩佢張相出黎洩憤

我本來煲緊水諗住煮麵食
點知條撚樣話好想打邊爐又隨時行得又盛咁
然後我一熄火諗住換衫同佢去打邊爐
佢從此就冇再覆過whatsapp同聽電話

樓主真係好撚蠢

狗同人比係差啲

你個FD放左你去邊度玩？

係..竟然仲信佢..已經唔係第一次

屌

仲未知咩事
好撚蠢

佢仲未load到第一個留言係話樓主就係佢fd拖住果隻狗
會唔會我地唔出聲可能佢仲唔知咩事

本來係約出去想介紹條女你識 但佢想二人行先甩你
下次吖 下次一定唔放飛機